[ 投票 ] 時代雜誌 2019 風雲人物，"香港民主戰士" 輸緊俾隊 "BTS"！！！ 快啲入黎幫拖！！！

得51% ja！！！！！記住投其他人"No"！！！

Sign up唔到請用以下方法(有人話等耐d可以email sign up到) ：

1. 用無痕模式入去，唔得就㩒完3個"No" 熄咗個頁面再開

2. 删咗cookies再F5

有必要咁著重風雲人物咩？對件事無幫助

乜都要試

香港人投 YES
其他人投NO

戇鳩無幫助？
做到既話會多咗幾多外國人明白香港依個movement係幾重要，咁都話無幫助？

一個影響住輿論風向壓力、意識形態既title你同我講"無幫助"?

我當你覺得無我唔批評你，但過咗5個月都未識咩叫"各有各做" 係度話其他人既行動"無幫助"?

Push

唉 又係啲明星

我哋咪又係防彈少年團

風雲人物 咪姐係明星 次撚次都明星攞架啦

真

Bts fans base全球多撚到仆街....

光環GOGOGO

無貶意，
隊嘢咩嚟？

賣咩

不過就算比BTS拎100%
按理佢哋都唔會拎到年度風雲人物

上年好似拎咗

Done!

真防彈少年團

唔撚識佢呀！

仲係51%渣！！！！！！

投bts班韓粉
真係生活得太安逸
垃圾

唔好咁，依個世界好大。
我地支持香港人就ok

唔明藝人點解會入list

好撚sad

我地其實係中彈少年團

幫手投 依家排第二 國際線呀